hi rr oa or

vi vc qh

translate server error

正正經經打頡啦

倉頡

唔好笑我